是咁的 我今天又包了餃子

為左盡量擺滿一盤，裝盤不美觀，請見諒。

今晚打golf？

golf？

可 希望見到你進步。

係 你打唔打

睇下返到屋企幾點先

21:00 開波

次次包餃子都冇人講。

我咪講咗

想食

推咗先睇

你唔計。

咩饀